民主派眾籌請使用加密貨幣

例如USDC, XMR, ZEC, DASH之類無法追蹤加密貨幣

亦無法監察有沒有監守自盜。
騙子天堂。

問題係點樣換返現金嚟用，一變返現金一樣可以告洗黑錢

全部用現金同埋OTC
錢放落夾萬

信就捐，唔信就唔捐/秘密捐現金/黃金